好心完場先抽水啦

準備反cup gogogo

呢句仲好笑 佢cup 我今季唔反雲

啱嘅，完場畀人 456 仲好笑

擇低你地名

爺爺

爺爺諗住反 cup 一場重振士氣
過多日再搞掂 AC

兩球

話咁快又入一粒

阿仙奴全體球員獲得新技能
眼神防守

2:0

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

Ok